為慶祝南京大屠殺79週年，南京大屠殺Go將會不日推出

期待

腦魔bb有無性趣debug？